父親因買錯PS4被毆打

日本警視廳於12日以傷害罪嫌疑，在東京都中野區，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。
根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於百貨公司週年慶而大特價的遊戲機PS4。不過從早上就去排隊的父親，卻買回了別的遊戲機，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去到底去排了什麼隊，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對遊戲的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

法式麵包

買錯咩機咁嬲

屌你老母留名

咁多人未睇過

上面嗰堆直必嚟 ？

咁快爆響口

ps4仲要排隊買咩

直到近排都冇回過帶，新仔唔知好正常

又回帶

大特價呀

呢啲嘢真係長玩長有，又係咁多人未睇過

已經唔記得原本係買咩

好似係psp 但我睇個陣個版本好似係iphone4s

Newfags

下次係KFC